呢兩日兩場有爭議性既犯規, 但都冇用VAR睇

首先前晚Serbia vs Switzerland, 下半場Mitrovic係禁區俾兩個球員拉住跳都跳唔到, 球證反而吹番Mitrovic轉頭, 最終冇睇VAR.............

到琴晚Germany vs Sweden, 上半場14分鐘Marcus Berg球單刀, Boateng係禁區踢跌左佢, 有犯規之嫌, 球證亦冇表示

我唔係想話呢兩球一定要俾番十二碼, 因為球證就算睇完VAR都有權唔俾十二碼, 只可以尊重佢既判決, 但最重要既問題係球證連睇都唔睇, 咁就好似唔係幾講得通

VAR個3個球證覺得有問題
先會叫首席球證去睇
如果冇叫佢睇，就會繼續進行比賽

講咗好多好多次，係視像球證睇完video，覺得同球證本身判決唔一致，或者睇到球證miss咗嘅嘢，又或者球證本身唔肯定，先會叫球證睇VAR

其實係咪咁難理解呢

換言之呢兩個波，即係話總共四位球證，都覺得冇問題，咁真係冇野好講，難怪班球員咁不滿

VAR果3件垃圾睇住慢鏡重播都覺得無野果下西撚利
仲有尋晚夏薩特球12碼根本係界外FOUL碌入禁區

Var更方便莊家操控賽果

你去踢囉

瑞典嗰球 4 個都覺得無問題真係不可思議